是晚高級晚餐(非狗食)。。。。

個airbnb host好好人咁同男朋友偉煮左一餐比我

墨西哥式千層麵
自制醬汁沙律

打錯字

個女朋友好似阿媽咁篤緊個男朋友溫書

三點鐘冇晒人？

肚餓啊屌

仲話唔係狗食

屌你咩

人地煮比我食架，比翻啲尊重好喎

個樣重衰過羊仔d狗糧

有冇啊

呢啲係廣東人小農特性嚟㗎
乜鳩都踩 乜鳩都彈 嫌三嫌四
唔使咁上心

大家都係上黎鳩up下姐，呢位巴打又唔洗太認真嘅

但呢啲風氣真係好乞人憎
貼乜都話比狗食
隔離po貼仔仔
又話普通樣不過著衫型啲咁啫

留埋啲垃圾留言 影響閱讀

屌 好撚餓

正呀屌你

樓主其實去咗邊度旅行？

去荷蘭exchange啊，不過宜家訓左晚，今日去波羅的海三國玩

我都估佢唔到，碗又佢地洗左

我黎之前買左啲手信送比佢

仲以為有得食埋人地條女做甜品

唔諗呢啲 ok?

唔知一陣程機有咩食呢